冇cs related degree/hd 點入行做programmer

真係好撚鐘意coding ,好想入行， 可以點做

快既咪hd，兩年起貨。

有手有腳就得

已經degree加兩年master 唔想再哂時間讀書了🙈

有冇人請人呀 😭我有portfolio 可以show

平時自己有無寫code? 無的話難啲
想做front end / back end / full stack? 學嘅language 都唔同
我有同事physic grad, 無嘢話係無可能

你show. 到自己寫既程式比人睇，人地咪知你有料。。。。

識front end ,有寫左幾個website ,但見jobs dB 每份JD 都寫要CS/IT background

Pish

apply 左先啦
根本唔洗baclground 有料就得

好的！ front end 係咪最易入

你識咩未apply咩
但frontend有手有腳就ok

Frontend 最難做最易入都正常

Frontend有好多level
普通static web咁係最易
去到用react寫可以好難
自己睇下自己程度囉
我都唔係cs出身
我又唔覺要用到好多cs既knowledge
邊做邊學都ok既

話就話要cs background
你做到好似尤雨溪咁
驚人唔請咩

唔識react/vue 個堆framework個人工爭好遠
不過而家好多工都要求full stack + DevOps咁款

樓主有pofo 想入行就去試下啦
細SI/Vendor質素參差，但高手多數都在民間
跟到個手勢好嘅進步得好快

大公司/inhouse 真係學行政/Compliance
冇乜technical可以學

細si/vendor真係要慎入
之前入到去 無senior睇同教
寫啲code都唔知好唔好
又無時間俾你refactor
學壞哂手勢

低價入大把人請
識讀maths既人做p仔, 好勁

*其他大公司嘅手勢係一個笑話

師兄可唔可以講多啲
啱啱fg入左大in house做e-commerce

好睇邊間